今日老闆派左200$利是

勁開心

“唔使開心係你份糧到扣返”

係精神嘅

班窮撚特登狂打電話舉報違泊係咩心態

係咪未夠錢交320違例泊車罰款

好嬲，上年得100$，今年無曬

交左320未？

快d交320先

嬲乜?嬲自己on9?自作孽不可活!若要人不知，唔好咁低B

幾時交320？

啲死窮撚收200蚊利是就會開心到出post

320都比唔起學咩人開心

恭喜你